msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.17.2/addons/vendor_locations.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8078\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-23 09:55\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_locations"
msgid "Vendor locations [Beta]"
msgstr "供应商位置 [Beta]"

msgctxt "Addons::description::vendor_locations"
msgid "Allows vendors to specify their addresses, so that customers can see distance to vendors and filter products and vendors by their locations."
msgstr "允许供应商指定他们的地址，以便客户可以看到与供应商的距离并按其位置过滤产品和供应商。"

msgctxt "SettingsSections::vendor_locations::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsSections::vendor_locations::google"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

msgctxt "SettingsSections::vendor_locations::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::provider"
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::provider"
msgid "Different map providers store info about locations differently. If you select another map provider, your vendors may have to set their location again."
msgstr "不同的地图提供商以不同的方式存储有关位置的信息。如果您选择其他地图提供商，您的供应商可能必须再次设置他们的位置。"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::provider::google"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::provider::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::yandex_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::yandex_api_key"
msgid "Get the API key here: <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"
msgstr "在此处获取 API 密钥： <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::yandex_commercial"
msgid "I use the paid version of the API"
msgstr "我使用 API 的付费版本"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::google_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::google_api_key"
msgid "Get the API key by following the instructions here: https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/get-api-key"
msgstr "按照此处的说明获取 API 密钥：https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/get-api-key"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::start_search_radius"
msgid "Default radius in distance filter"
msgstr "距离过滤器中的默认半径"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::start_search_radius"
msgid "You can manually add a product filter that allows customers to search for products within a certain distance if they enter their location. This setting determines the default search radius for that filter. If you don't create a filter, products will be shown regardless of distance, and this setting won't have any effect."
msgstr "您可以手动添加产品过滤器，允许客户在输入位置后搜索特定距离内的产品。此设置确定该过滤器的默认搜索半径。如果您不创建过滤器，则无论距离如何都会显示产品，并且此设置不会产生任何影响。"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::max_search_radius"
msgid "Maximum radius in distance filter"
msgstr "距离过滤器中的最大半径"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::max_search_radius"
msgid "You can manually add a product filter that allows customers to search for products within a certain distance if they enter their location. This setting determines the maximum search radius possible for that filter. If you don't create a filter, products will be shown regardless of distance, and this setting won't have any effect."
msgstr "您可以手动添加产品过滤器，允许客户在输入位置后搜索特定距离内的产品。此设置确定该过滤器可能的最大搜索半径。如果您不创建过滤器，则无论距离如何都会显示产品，并且此设置不会产生任何影响。"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::distance_unit"
msgid "Distance measurement unit"
msgstr "测距单元"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::distance_unit::km"
msgid "km"
msgstr "公里"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::distance_unit::miles"
msgid "mi"
msgstr "米"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_locations::filter_by"
msgid "Vendors shown by default"
msgstr "默认显示的供应商"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_locations::filter_by"
msgid "Determines what vendors are shown on the vendor list page (and on the map displayed on that page) by default."
msgstr "确定默认情况下在供应商列表页面（以及该页面上显示的地图上）显示哪些供应商。"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::none"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::city"
msgid "From customer's city"
msgstr "从客户所在城市"

msgctxt "SettingsVariants::vendor_locations::filter_by::country"
msgid "From customer's country"
msgstr "来自客户的国家"

msgctxt "Languages::vendor_locations.location"
msgid "Location"
msgstr "地点"

msgctxt "Languages::tt_addons_vendor_locations_hooks_companies_shipping_address_post_vendor_locations.location"
msgid "The address that will be used to determine the position on Google Maps."
msgstr "将用于确定 Google 地图上的位置的地址。"

msgctxt "Languages::block_location_selector"
msgid "Customer's location"
msgstr "客户所在地"

msgctxt "Languages::block_location_selector_description"
msgid "Enter address to search by location"
msgstr "输入地址以按位置搜索"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_vendors_by_address"
msgid "Search vendors"
msgstr "搜索供应商"

msgctxt "Languages::block_search_vendors"
msgid "Vendors by location"
msgstr "供应商按位置"

msgctxt "Languages::block_search_vendors_description"
msgid "Search for vendors in a specific location"
msgstr "在特定位置搜索供应商"

msgctxt "Languages::block_closest_vendors"
msgid "Closest vendors"
msgstr "最近的供应商"

msgctxt "Languages::block_closest_vendors_description"
msgid "Vendors from customer's city"
msgstr "客户所在城市的供应商"

msgctxt "Languages::block_vendors_map"
msgid "Vendor map"
msgstr "供应商地图"

msgctxt "Languages::block_vendors_map_description"
msgid "A map of all vendors"
msgstr "所有供应商的地图"

msgctxt "Languages::vendor_location.search_vendors_geolocation"
msgid "Search for vendors"
msgstr "搜索供应商"

msgctxt "Languages::vendor_locations.block_template_location_selector"
msgid "Location selector"
msgstr "位置选择器"

msgctxt "Languages::vendor_locations.filter_by_city"
msgid "Vendor's city"
msgstr "供应商所在城市"

msgctxt "Languages::vendor_locations.filter_by_distance"
msgid "Distance to vendor"
msgstr "到供应商的距离"

msgctxt "Languages::vendor_locations.customer_geolocation"
msgid "Your location"
msgstr "您的位置"

msgctxt "Languages::vendor_locations.select_city"
msgid "Select a city"
msgstr "选择一个城市"

msgctxt "Languages::vendor_locations.selected_city"
msgid "Selected city"
msgstr "所选城市"

msgctxt "Languages::vendor_locations.not_your_city"
msgid "Not your city?"
msgstr "不是你的城市？"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_city"
msgid "Search for a city"
msgstr "搜索城市"

msgctxt "Languages::vendor_locations.search_nearby"
msgid "Search nearby"
msgstr "搜索附近"

msgctxt "Languages::vendor_locations.nearby"
msgid "Nearby"
msgstr "附近"

msgctxt "Languages::vendor_locations.vendors_map"
msgid "Vendors map"
msgstr "供应商地图"

msgctxt "Languages::vendor_locations.closest_vendors"
msgid "Closest vendors"
msgstr "最近的供应商"

msgctxt "Languages::vendor_locations.google_maps_cookie_title"
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

msgctxt "Languages::vendor_locations.google_maps_cookie_description"
msgid "Google Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google privacy policy;</a> we also recommend Google's concise and comprehensive <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">note on privacy</a>."
msgstr "Google Maps 是一项服务，可让我们在这些地图上显示地图和各个位置，或自动确定您的位置。这是 <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google 隐私政策；</a> 我们还推荐 Google 的简洁而全面的 <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">隐私说明</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_locations.enter_location"
msgid "Enter location"
msgstr "输入位置"

msgctxt "Languages::vendor_locations.confirm_location"
msgid "Confirm location"
msgstr "确认位置"

msgctxt "Languages::vendor_locations.chosen_location"
msgid "Chosen location"
msgstr "选择的位置"

